[窮撚&新手專區] 油卡折扣/油劵分享暨集中討論 4

又唔記得改野 而家shell 得返港島深宵/星期一有$2.4

泊車場問cs 拎仲好

今晚有沒邊間減價？想出下車順便入油

Esso

老灣,今期除左沙田，邊到有？

我都無車牌

過12點就加德士

無牌駕駛，要坐幾多碌

加德士過左12點有咩特別

睇#1 多謝合作

能源大法即係邊間？
見識少

死啦....有講加德士過12點有咩特別咩？

聽日星期六 Caltex 嗰欄咪紅字寫明星期六減兩個四

各ching ,去左加德士油站拎form申請紅卡，推薦人職員姓名係咪一定要填定可以不理

唔使理

又係師兄你答
好人有好報

唔使填 最緊要有油站印

thx ching

想清下積炭，有冇汽油添加劑推介

入添加劑定直頭做氫氣除炭好？
早幾日fb見到有廣告話加多100定百零蚊做多次
望落又幾多人做

6月底收到紅卡
試下30號入1次油
仲未收到email statement

無咁快有月結單出

小心扣手續費

新手想問油卡要點拎

去油站拎申請表

今期紅卡油劵，可以係邊拎？

我都想知、剩返半缸油，要入油啦，仲未搵到卷

我都係去拍賣網幾蚊買張算

郵寄無伏？

8蚊，6張 伏都由佢

新城市, 搞泊車優惠先有

要比個地址佢，唔驚？

順豐

順豐唔洗錢呀

用易送遞？

本地 仲要門市自取 貴得去邊

除咗新城市，邊度仲有？

老灣改咗個內文啦，而家好多錯，睇親都紅都面晒

出咗先醒起

我都想知

假日車 點樣入油最好
而家捕住
加德士星期六-2.4 先去入

星期四入咩好

消委會有個油價app, check 當日下邊間平
拎唔到紅卡前都係咁玩

星期一 shell 星期二五esso 加德士梗喺能源大法好

申請紅卡係咪去油站好d 定上網整

能源大法好 一定要去油站出
能源大法好 一定要去油站出
能源大法好 一定要去油站出

申請卡 加油劵

可以用信用卡找數

咁交錢 係咪銀行過數 定 可以用信用卡交

銀行過數

想問下SELL果D50蚊現金卷可唔可以係星期一扣2.4果陣用? THANK

用dbs 去shell 入滿$500 減$50

邊度有shell 券拎?

入油積分回贈返來,等左成個月先寄到來

紅卡通常幾時收到月結單？

sorry 師兄，手快撳錯

消費者委員會: 價格記錄更新
$17.39 (+0.15) 埃索Synergy Extra 汽油
$18.58 (+0.15) 埃索Synergy Supreme+ 特級汽油
$17.24 中石化汽油
$18.43 中石化超級汽油
$17.24 中國石油清新汽油
$18.43 中國石油超級汽油
$17.24 加德士特配 黃金汽油
$18.43 加德士特配白金汽油
$17.24 蜆殼Shell FuelSave 無鉛汽油
$18.43 蜆殼Shell V-Power 汽油

$14.45 (+0.15) 埃索先力柴油
$14.30 中石化柴油
$14.30 中國石油力勁柴油
$14.30 加德士柴油特配
$14.30 蜆殼Shell 慳油配方柴油

Shell X DBS 優惠

入$500 回 $50
可以同 coupon / 優惠日一齊用

圍返普通油平 $3.88/升
未計本身 shell bonus point

要入 $500
著油燈都未必入到

PUSH

加德士紅卡可唔可以連結埋Joyful Card (再賞卡) 儲分架？

同埋紅卡係咪邊一日入都係-2.5??

你說得對

咁即係autotoll個再賞卡 d分冇得再儲了

入貴油囉

auto toll 俾盡先$35蚊

跟bonus card用撞到-2.5日子既話, 17.39/18.58計
平油: 總共入33.58L, 每L減3.989
貴油: 總共入31.09L, 每L減4.108
普講車仔42L油缸著油燈應該入我晒, 不過唔係特別優惠都係加德士紅卡算

如果配合埋呢個 promotion, 優惠可達 $4.9

可能我自上一次DBS優惠後都無入過, 佢無再寄俾我

我星期四收到嘅
留意下會唔會跌左落 junk mail folder

shell 得$2.4

中石油今個月減3.1

$3九毫定三蚊先

全線減3.1,個別幾間減3.5,普通同貴油都係

睇佢個網冇寫嘅

間間油站都有自己最普通油卡, 即場申請入住果張再研究啦
如果無油卡, 都係照入不過收原價

加德士張能源卡
係咪整一張就得?
我見佢份form可以整兩個名同埋兩部車?

用嗰陣應該唔會睇身份證掛

中石油wor c兄，google去官網再禁推廣優惠就有啦

係喎 自膠

仲要間唔中發神經賣超級油廣告

入過貝殼,大星星,硬化

加德士張能源卡 大概幾耐會收到?

我都覺，中石油好過佢

乜都申請哂

開紅卡第一個月係咪唔識自動轉賬？見佢到期日都未扣

想問有公司油卡（白卡）入shell一至日都減$2.8
呢個仲可以一齊用？
仲有冇咩抵過公司油卡 每次一入就入800
又冇咩分儲 又冇野換

如果即場比信用咭找數嘅
應該可以一齊用
因為銀行只係知你係 shell 簽左咭
唔會知你有冇其他優惠用左

新手有野想問
中石油唔係用shell油咩 點解垃圾
另外大星星燒得快又係咪真

我入過哂咁多間
shell燒得最耐 大星星最快燒完
唔同shell又唔多同
大埔道個間好似特別差

thx巴打 創x張shell油卡抵唔抵玩

唔係shell 以前就係

我用緊俊x -2.6月結

公司想買油卷係咪一定要搵 cs sales 先得 walk in 買唔到？

想問 減完2.4 本身係agent卡 平時減2.5
咁係咪可以享用晒兩個優惠？

無 btw 你個名

無咁著數吧
星期六減 $2.4 要配積分卡用嘅
你用 agent 卡就享受唔到呢個優惠

有冇shell 現金咭介紹？而家-2.3

Oops

Oops.. so sad

咁即係agent卡 油公司有咩優惠都唔關事？ totally independent?

傳說能源大法都係agent

商業社會合法避稅有好多方法架嘛
開間子公司做agent都唔奇

但點睇都穩陣過外面不知名agent

好似係加德士老母

Shell bonus card 幾時減2.5？

無$2.5

星期一減$2.4

抱歉 能源大法即係？

可以搭埋dbs500 送50 咁用？

張卡係咪可以即時出即時減

私人能源卡

可以一齊用
總之簽夠 $500 就減 $50
用 DBS 個 apps 係上面㩒

Nice 雖然得兩次

agent 卡可唔可以連埋優惠券用？

唔得

咁整張紅卡玩下算
有無4蚊詳細教學

自從申請完紅卡
次次入油問有無油卷佢都免費幫我搞
完全唔使煩揾油卷
有次姐姐比張55唔知佢邊到揾出黎

呢條數計錯？ 點計平油拎到33L?

呢家特別日係-2.4
總共入: 500/(17.39-2.4)=33.35
一按即扣後實付:450
每L減: 17.39-450/33.35 = 3.9

用左兩年俊x無乜問題

shell -2.6除左d咩車隊地鐵卡多過佢之外都差唔多
其他油公司就唔少都多過2.6

唔月結shell應該無2.6
間唔時黃卡2.4, 港島過夜晚10點都2.4

2018年11月同 shell 做過一次

有無agent卡用shell減得比較多可以介紹下？

星期四有無邊間減2個4？
唔想走去港島入

邊度仲大星星劵拎，就黎用曬

我都係上網買，$10張

請問shell係咪monday friday -$2.4?
定22:30後會平啲

Monday -$2.4

公司esso -4蚊抵唔抵屌

星期五沒左？

search "YearFullOil", 自動轉帳, shell 平油費油, 減 $2.4/L $2.5/L $2.7/L 都有,睇你份料

唔好買
去到油站問阿姐
佢通常都有計
我揸住三張用咗兩個月都仲係有三張
（睇你口技好唔好）

lm

無

有冇師兄知道平時Esso 幾時入係最抵，d 油得唔得？

應該係要咁玩啦
你唔俾我就入第二間

小弟想申請esso 油卡，見Facebook 有個club 電油減2.8，但驚會出賣個人資料，同想問點申請油卡同邊間好

另外有油卡港島區2200後-$2.4

請問哩個係咪一至日都係?

Shell Bonus card
之前係星期一至日都有
不過官網無再提呢個優惠
唔知完左未

明白 所以而家淨係有shell bonus card 星期一減$2.4?

有油卡星期2,5 好似-2.5
好平均唔會特別好爆 又唔會好無力
但個人認為 消耗得快

係大星星油站填完FORM佢幫我寄番去整果張私人能源卡
幾耐先有卡...等左1星期冇反應

我兩星期多啲有

唔該清

唔該巴打

我都係上星期交，油過6職員教我再打去CS催, CS佢話要1個月先有

油站職員*

CS過話系統升級中，所以要耐d

收到

Lm

我想問依家邊到仲有油卷拎？
我淨返兩張

或者有冇人有白金卷淨？反正我淨係入白金

Esso逄2 5 -2.4

唔要比我

只限元朗水邊村

正喎，巴打係邊到拎架？
PM左你

請問 係邊到拎？ 謝謝

星期五入咩油平

唔係寫咗水邊村加德士？

想問想申請esso油卡
最盡可以平幾多？
有冇師兄可以介紹？

想問下大家收到大星星紅卡月結單未？

未有

未有x3

已經交左表兩個星期有多都未大星星卡

係好耐，預3-4星期，好嘢就係要等，忍耐下

好的 我再等下啦

收到啦交錢啦

係

新手想問最平係咪一定係中石化? 會唔會有中石化既agent介紹可以平上加平?

救教學

仲中資

係咪今個月都仲有禮拜一shell -2.4?

有

中石化雖然個名臭 但我部錢7行起黎襟燒過大星星好撚多

純粹用ebanking繳費搵返加德士能源卡，之後用信用卡過數去，冇咩特別

即係喺自動轉帳前，搵信用卡係ebanking繳費，咁佢就唔會自動轉帳?

發夢夢見2018燃油報告話 大部分油係由新加坡來。 另一個地方係韓國。 唔夠10%係支那入。 所以放心使用。

加上2017年係無由支那國入過一滴油。 我覺得心理作用或者係運送既油車or油站唔乾淨。

再唔係pps 都得

大陸自己都唔夠用

點樣申請esso最平?

唔該晒咁多位巴打

普通卡、金卡、銀聯雙幣冇份！
其他卡首$10,000網上繳費都有
（最大路就係白金、vs、advance同premier都有）

*如果有premier/ advance用先，因為上面4張都係得0.4%回贈，但呢2張卡個奬賞錢有效期有3年，白金同vs得1年

想問下紅卡係咪一定要做銀行自動轉帳？

睇圖啦

佢個網站張form話一定要跟直接付款授權書

有無人知如果我喺esso油站申請咗smile卡 我仲可唔可以申請出面啲人公司果啲平油卡?

可以

未扣數前俾

係咪渣打am 都冇分

I mean 都係esso, 都可以?

反而點解你覺得唔得

俾朋友呃咗佢話同一油站一張卡

明了，thanks師兄

油站問直接有?!

本身整左車隊卡
今日入油問阿叔仲有冇得申請能源卡佢話冇

試過太和個間講明唔會比

行遠少少九龍坑

巴打好波

而加邊道有得拎油卷

公司卡點開

第一次用紅卡 張收據唔顯示每公升折扣係咪正常？

我張能源大法卡到了

仆街丫用卷入油呀姐唔比張新既

交表後大約幾耐會收到卡?

3星期左右，好似話因為佢地個系統要upgrade先要搞咁耐，
平時冇野嗰陣好似係快D

請指教

除咗星期6 唔sure

咩日子都得
紅卡照-$2.5 +可以用現金卷

thx

俾咗地址嘅巴打已經寄出

THX 巴打！！！！

請問紅咭可以同油券一齊用？

想問用現金卷送嗰個價係計原價黎計定折扣左嘅價去送嗰個價值嘅油？

原價

能源大法係可以既

加德士紅卡仲未收到月結單可以點

我見佢有幾種券，係咪淨係可以用呢種：

我都未收到
平時月頭好快就收到

想問能源大法張單係未唔會印個拆扣價出黎？
即印原價

啱啱收到 ， 差唔多要成個月先到。
寄左好多張入300送20， 無撚用

新油券邊到有得拎?
幾時到期?

剩係原價

印原價

唔係呀，印實收價

能源大法 入完俾人嗰張係正價
月結先看到

爸打 你搵笨wo 我比佢連扣兩次錢

要打上去改 唔係自動轉帳 仲要等幾日

收多左錢會留返下個月? 好似信用卡咁?

如果係嘅咪預先用credit card交定一筆，等佢慢慢續個月扣

我都一樣,用信用卡交完,再被自動轉賬

被人老點咗

屌而家連300送20都冇

咁多位幾號用信用卡交錢?

減2.4算扺？

自動轉賬要手續費咩

尋日去入蚛蟈垃圾石油，入500 入唔晒啊叔夾硬打多兩槍滿到漏出黎....入山埃油同埋入貝殼點先可以減到三蚊以上

星期六日大星星係咪唔可以連油卷用？

冇ar

聽聞匯豐會收

有無26巴打分享邊間邊張最平

第一次set up好似會收十幾蚊

唉

普通卡唔得 能源大法可以

thanks

無顯示

你睇佢係一次過入450俾你？定分開400一次再50一次？
睇你應該係分開兩次，咁正常有兩張單，但佢地多數俾左400張單你就算

我都無留意有無分兩次 咁請問師兄月結單會唔會顯示到每宗交易實收幾錢同入左幾升？

月結只會顯示400果條數，送果50唔洗錢唔會show

之前9龍灣果d加德士卷就黎用晒 邊到有得拎

thanks，咁下次要留意佢有無真係入果50

個缸得40升，一個星期入一次油

去嗰間jm9

貪平囉

即時俾你嗰張單有show ga

好似上面咁講, 佢一槍過幫你入$450, 咁果張就會同顯示$400同送既$50.

收到shell email

下一缸去入下山埃油

張單好清楚你入幾多俾幾多，送幾多！

入山埃好過佢

點睇減左幾多

無得睇

我都係岩岩拎左紅卡 正常入開esso 都係減2.4 如果入500 佢會show埋其實入左大約57x油比你。咁紅卡係點玩法？ 入400減50 當場入450油你 月尾減返2.4？

收單先有睇到減幾多同真正要俾幾多。
四十五日數。

不過我張卡減兩個半,
收單就對吓有冇計錯。
咁未試過計錯嘅

此券須以正價油價計算換取汽油產品。如持券人之座駕油缸容量有限而未能全數享用此優惠券所贈之額外汽油，剩餘之汽油優惠將告無效。

我整左個excel表，夜晚返去upload比大家

其實大星啲單都夠哂清楚
你哋問嚟問去有冇得睇減幾多送幾多...
係咪驚仍呃9你?

入油張單, 結算張單.
揸得車應該醒㗎

點解有個減得2蚊?

咁樣都有-3.2

300 平九毫 再送50

你地通常去邊度攞油劵 我今日去油站佢地話冇

以2018年10月31日之Shell V-Power汽油價格計算，並包括Shell Bonus咭HK$0.9/升 即時折扣。

其實佢有寫，粗略計算，仲貴過減價日

小弟張agent shell & agent caltex 分別減得2.35&2.4..WTF!?

有無清有好介紹？想轉

有冇人有半張嘅大星星油券可以share？

兄台有冇多1張出黎?

有冇巴打知柴油油卡邊間抵？

有大概十份西隧派嘅加德豉油 930 到期油卷
有冇將軍澳區巴打啱用？

巴打我想要1張，可以嗎? 屯門/大角咀/北區都得，唔該

有! 將軍澳人

巴打想要一張可以嗎？

我都有五份西隧加德快油卷用唔曬，有冇巴打啱用？

有啊巴打，我只要1張就夠，可以點交收?

你邊頭方便？

屯門/大角咀/旺角/北區 都可以唔該

X2

張紅卡開左成個月都無反應

而家仲有得任拎？

Yes

需要泊車先有嗎？唔該

No，任拎

新城市邊個位 費事去到成個傻仔咁問人

能源大法 同HSBC 呢張coupon 比邊個抵d?

當然係能源大法，匯豐卡-$0.9咋，3倍分

能源大法>匯豐卡coupon>齋紅卡

新手想問ESSO基本Smiles 卡逢二五同呢張coupon邊個抵D?
平時入開ESSO

I don't know.

去得加德士 最抵暫時仲係能源大法
#黃金白粉無鉛大法好
#能源大法好

esso 既話 平日$1.5+油劵 or 保良紅卡

點先有hsbc coupon?

Apple store 落一層，搞free parking 個度

能源大法係點
見第一頁冇講

平時入開垃圾中石化
琴日收到hsbc依個加德士優惠
所以想比較下有冇平
假日車，少揸

大角咀ok ,今日or 明日ok ?

聽日好嗎？

呢張卷唔可以夾能源用?

可以夾減$0.9嗰張用

可以試下打上去問，佢未必畀

罰你再睇第一頁 Caltex 月結卡一欄

ok ,幾點？

有hsbc400送60 9-10月份
有無人要

5:30分後？

ok ，5:30後大角咀

求26既入油心得

中石化折扣卡-$3？

知5知中石油9月會有咩優惠?

紅卡未到 今日esso walk in 有平?

謝巴打

shell現金有冇邊張過2蚊

最近可以係邊到拎到油卷？

有5張大星星$55 油券
10月30到期

要既留TG

大星星d 油卷唔係keep 住有好難長用喎

上yahoo bid 10蚊以內一定會有新一期

月結卡：紅卡-$2.5小弟認為入Caltex 要玩月結卡，與agent 卡唔同，Caltex 私人能源卡/月結卡（俗稱紅卡）係油公司自己出，較為有保障，另外佢最特別係可以配合油券用。我見過最多有入$400 送$50 油。結合紅卡優惠，每L-$4蚊都唔奇

呢3個係咪同一樣，有張月結唔係紅色果張又係唔係

入車group 啦，問下有冇人有多

呢隻 #能源大法好 一定要喺站到出

除左喺站先出得，能源大法有咩要求先得到

油券都冇人要

因為嗰個未打上去叫佢加多啲

[夏日入油大激賞] 指定油站每日汽油折扣高達$3.50/升!
推廣日期： 2019年9月1日(星期日) 至 2019年9月30日(星期一)
油站地點：薄扶林/ 荃灣 / 香港仔/ 荔枝角 / 何文田 / 深水埗
入汽油折實滿HK$300或以上，每升折扣高達$3.50 (包括：超級汽油及清新汽油)

中石油係esso 油？

閒說全港同一個"油底" 而添加劑各有不同 FC唔到

加德士紅卡係咪姐係呢張?

係, 得一隻.

土共石油(唔係石化)今日起入$300每升減3.5
唔使申請walkin就有.
會唔會吸引好多人去

補充.
係要申請, 不過冇嘅walkin即申請都得.

呢間成日都減3.5, 好心刨下文先啦, 唔好好似發現新大陸咁啦

土共 不了

我梗知啦 !
今朝先收到sms, 呢個貼又係講窮人入油,
所以講吓, 如果唔介意土共油公司就去.
唔使係又嘈唔係又嘈.

要去油站拎FORM

請問唔跟車牌邊張最抵?

中石化3.5 無星星油卷就入佢

假土共嚟

邊度有車谷可入？我而家都係y拍8蚊買返黎，唔洗約交收都算方便

其實都話左新城市有券任拎, 自己去拎真係咁難咩

啲卷幾時過期

31/10

大粒星紅卡一定要油站申請 ,就咁網頁下載來申請係咪一樣？thanks

唔一樣。 要有油站印 先有-$2.5

唔該ching

想問下賬單戶口號碼 係未月結單個個賬戶編號

點解我入咗想交錢交唔到 定係張卡NUMBER先係

大星星減60油券係咪唔可以跟油卡用？

月結卡（紅卡）可以，但再賞卡唔得。

唔該師兄

屌 我都係咁 早幾日打去問 佢話新果d唔可以咁比

有減60架？
我用緊係減55

但係我自動轉帳好似唔小心填錯

佢叫我用支票

支票抬頭係？
同後邊寫返個賬號編號就ok?

信用卡交有分儲

我等左兩個星期加德士紅卡都未到，我想問大概要等幾耐？？

程式碼

我等左一個月先寄嚟

跟人唔跟車既卡有冇咩選擇?
而家靠中石化同esso joyful card -0.9

Esso 點玩最抵？

仲可唔可以玩填錯銀行號碼？定係其實冇乜所謂？

支石佬今日-3.5？
沉日朋友話荔枝角walk in普通-3.5

石化有$3.5

有卡就指定站有

點解我同佢個站唔同既？係唔係唔同人要去指定唔同既站先有得減3.5?

係指定站+油卡先有

thx 巴打

應該都係荃灣+何文田係鐵膽 成日都見有優惠

各位大大，新申請大星星仲可以填錯銀行號碼用信用卡交嗎？

新城市任拎[

求油卷，加德士🙏🙏🙏因爲無經開新城市

喺邊個位？ 我尋晚整完免費泊車都冇俾我

放係台面自己拎架wor

頂 我應該發雞盲我冇留意

一田樓上喎

唔該晒巴打 有時間的話再去睇睇

唔泊車都拎得？

esso入油轉aisa miles優惠
通常入完幾耐先會存入aisa miles

可以啊 我都係就咁行埋去拎

我都攞咗了唔該晒巴打

Zara 出面都有

好，經過去睇去先

屌，我都一樣

張卡係8月新申請

巴打諗住點交

岩岩見何文田紅隧方向有-3.5
不過支那公司不了

想拒絕支那公司
轉番入外國牌子
暫時得張Shell 現金1.9 1500送50垃圾
有咩推介?
Shell>esso>星
入唔多, 一個月40-60L左右

esso 紅卡

不了

想問吓依家新城市派緊果啲到期日係幾時?

荃灣廣場好似出咗張去到12月尾

紅卡唔係大粒星？我部車入過一期燒得好快
個fd話有saving card，link銀行扣錢，有冇伏？

能源大法 加德士
Esso 保良局卡 都係紅色

仲有冇得拎?

真係部部車唔同，我之前esso 普通紅卡，每2、5去入就-$2.4。

之後識能源大法，9月頭收到卡，問朋友拎左幾張$50卷，每星期入一轉$400（+$50），普遍燒得快過esso ，而且好少油量仲入得少過就咁esso -$2.4後的$400

其實唔想煩係唔係esso 400+50算？我計過好似-3.1左右
係咪除左星期二五，其他日子都用得卷？

esso油卷邊到有

恆生寄泥

新手想問下esso嘅話，逢二五用smile卡入-2.4抵啲定係其他日子用400送50抵啲？淨係知呢兩種優惠無得一齊用

caltex chevron油卡減$2.0再入$400送$50係咪算唔錯？

職員話後者好D

有冇人去confirm 吓？
有我就去攞

我果日喺B2，佢寫係The point會員就有，但淨係俾咗一張

即俾？？

月結，直接俾chevron唔係經艇仔。

今日用左加德士入400 送65
即場申請埋佢張會員卡平日減0.9
可以同送65一齊用
好似幾抵

打去問佢有無得變做減$2.5

睇#1

應該-2.5 再用劵400送50

打上客服改做月結就可以變-2.5？

sorry巴打冇追post，唔知能源大法係咩？

第一頁

落門市出

你呢張卡點申請 係邊申請

想請問一下月結油卡-2.8
我入完油之後睇張單係無寫任何折扣，張單寫$620
check ebanking就扣咗我7百幾
係咪有問題？

太耐唔記得，我估多數係油站比人邀請即轉，因為之前經艇仔硬係覺得唔穩陣。

咁都冇問題點先有問題？

明顯有

雪佛龍（加德士老母）出既加德士油卡 月結減$2.5 正式名叫私人能源卡

唔知佢係咪每個月尾再去調整所以先問下

而家用緊以前拎西隧D卷去到9月31, 有冇巴打知道打後邊到有得拎油卷??

邊度有65

邊間呀,正常唔會咁做,一定show 番入幾多L,幾時入,邊到入,折扣

樂熹

你不如黑左d 個人資料up 上黎睇下

本身尾數863，入完油變咗141，仲要無交易紀錄
問咗cs，佢話月結會調整返

但講明月結仲調番? 唔係計好數先收你錢咩,你睇緊d 好

第一次用，所以我會睇得好緊
Thank you

我而家已經入死中石化，用油卡減2.5，不過唔少油站會做限時優惠，好多時可以減2.8甚至減3。

土共石化

但今日walk in 客減3.5

利申：薄扶林

我之前都入開中石化 琴日走左去入中石油 感覺仲正又差唔多平

我都覺中石油比石化好

但油站太少，唔方便

如果唔介意價錢貴過土共石化既都諗

九龍塘做緊超級-3.5

土共石化？？？？？

中石油
荃灣 貨櫃碼頭果堆肝硬化照舊3.5

新城市有呀 去到31/10

係cs到拎？

係做免費泊車個counter拎
Gap隔離

想問滙豐信用卡送個啲caltex油券可唔可以連埋紅卡用?

我睇過背面啲條款應該唔可以,仲要入果時用返匯豐卡俾錢

要用匯豐卡碌，有-$0.9

新用戶？

佢話新用戶冇得再用credit card

ESSO 長期-3.0 抵唔抵用

算係咁

問過唔得
淨係可以減0.9

就咁行去拎就得定要做免費泊車先拎得？

荃灣廣場有，吸車飛嗰時攞，要主動問佢先有

補番張圖

因為佢真係入少左油嘛
400係面數，月結單-2.5先係實際要找個數

留名

唔使... 泊埋一邊 去便利店 拎 就得。

係兩樣野

唔得

我重以為可以用再賞錢儲下啲濕鳩分

諗太多

唔好咁啦
窮撚就係要諗哩啲縮數
BTW
你哋平時點知邊間有做優惠?
經過見到定係有join啲whatsapp/Telegram group

加得快又加

原油爆升

沙特爆油廠

唔爆都加啦屌

屌，聽日拎返疊先，紅卡剛剛今日記到.......

紅多幾日可以慳多$0.25

早多幾日.....

荃灣廣場有一批新既加德士油卷
日期去到12月31
有無巴打住個邊睇下點樣攞到

荃廣停車場成日排長龍

唔知有冇得就咁埋去攞

所以靠附近住或者去開個頭既巴打探探路
利申：好少去荃灣

今朝攞咗，要show apps

呢個我有試呀，諗住攞多張，B2層個counter就淨咁show app，去concierge位佢要我做埋免費泊車先有得俾

出咗post有得加返密？

用左紅卡1個月
月結單第1次到左
話15/9係付款到期日
但係到依家都未自動轉帳(申請表淨係填左銀行號碼)
其實幾耐到佢先會轉
我驚佢逾期罰錢

土共下個月繼續九毫子

之後

第一次收月結佢搞唔切自動轉帳的 要自己交錢

支票要點交

有地址架嘛 或者pps囉

thanks巴打

而家係唔係逢星期一，shell都係-2.4?

尋日見到有人sell車隊卡
佢話油公司就-$3.3俾佢
用佢張卡就-$3.1

不過月結
3 9唔識7俾佢autopay我
最後都係不了

有冇人用緊?

我ESSO, CALTEX都係咁
頭6個月-3.3, 實-3.1
之後就實-2.8定2.7

就係ESSO, CALTEX
佢既意思係佢食$3.3-$3.1=$0.2既差價
當然計落都有so
但3 9唔識7

Btw
Sinopec長期-$3.5
你地有冇入?

我開左油卡但冇用過
一直入中石油-3.5 （not sinopec)

中石油同中石化
冇伏???
事關我公司樓下已經係

有咩伏？都係咁揸

冇嫁
有D人話冇咁好力呀冇行得咁遠呀溝水呀

我自己唔識所以咁問

中石油傳說係同SHELL一樣
我都係入開中石油-3.5

咁照入了

土共不了

fake

以前係問貝殼拎油
而家唔係

其實都係同一源
不過黎到香港加唔同料姐
當故事咁聽自己好過啲

同你一樣，開頭傾都好地地
後尾叫我影晒身份證，信用卡，提款卡比佢
仲要影自己個簽名比佢，佢話幫我簽埋等唔洗約出黎咁麻煩我
諗諗下覺得唔太安全所以就無申請
到而家都一直用esso 逢二五-2.4算

邊要咁多野
我搵恆X 同恆X會 (2個X字係一樣)
都係visa card number同埋address 個D
你個agent有D可疑

幫你簽埋，仲唔撚係鬼？

渣打信用卡 x 時代廣場推廣活動

2. 「免費泊車優惠及高達HK$140Shell優惠券」
客戶單一簽賬滿HK$800或以上，
可享1張額外1小時免費泊車優惠券及
Shell優惠券高達HK$140。

點都係入柴油
平咁多

唔好點人
一係柴油
一係超級, 差個1蚊

架車入咩油都唔知

又岩喎，隨街有得入添

想問下
公司好似有加德士私人能源卡 -$2.3
想問抵唔抵玩？係咪平時會有油卷送？

P.1講到有-2.5咁多

入花生油會唔會平d?

講過啦，減兩個半，
油卷問職員攞。

我見facebook有esso減3.1
信唔信得過

shell 17.89定17.86

Agent 卡，要銀行自動轉帳

公司卡都係減2.3咁多

我可唔可以申請

邊度有油卷拎 9月尾到期無卷用啦

新城市有到10月尾

同樣價錢燒得快，係因為佢用正價計?

400送50用正價計，但出單就會-2.5 收平返

要比較應該要用公里除公升喎，so far 我用過幾隻油，又唔覺得有大分別

我初初第一缸轉都係，跌到free falling 咁，不過就幾乎全市區/塞車

入返一缸土共正常返，但再入一次能源大法行咗轉港豬澳就脫胎換骨，行車電腦平均9.7L/100 跌到7.8

上面係講支油針

土共$2.8

想問下係就咁去櫃台問定要消費?

經過我再去問問

想問有無鑽石山大星星用到既卷可以拎

其實只要有卷間間都用到

好

普通esso油卡 係咪星期二/五 就ok？ 點解我見有d校巴 會等到朝早6點先入去加油？

恆生ESSO卷就到期了
除左恆生仲有邊間bank有油卷派？

同問

我覺得塞車/市區情況加得快係燒得比土共勁，但高速表現比較好。 同埋車頭靜好多

我用土共無論快慢車都跌得快，我用硬化正常好多

添加劑問題掛？

之前一路入開ESSO
早兩日大星星新卡到左 -2.7 算唔算OK?
去入油阿叔仲醒左張50蚊卷

[member]月結-2.5再400送50？［/member]

請問 西隧 現在 有冇派緊咩優惠卷？ 謝謝

電單車係唔係基本上用唔到油卷?
而家都係揀星期一去shell, 星期二或五去esso
仲有冇其他抵入方法?

$400送$50/$55果堆都基本上用唔到
$450 當你$20/L 都要入到22L...

除非有d細額d嘅油券

會唔會有打包拎走

睇T&C，印象中有寫只可入落一架車度同冇得打包

荃灣廣場唔駛泊車都可以去泊車優惠 counter 攞
只要下載 SHKP Malls app 做會員就得
有效期至 2019 年底

一人只可以拎一張？

正常係每次派一張
不過佢無 mark 低
行個圈再去攞應該無問題
或者比你部手機朋友行埋去攞又得

Ok, thanks a lot

喂正wo師兄

係唔係dl個apps再做埋會員就有得派

全中

計落能源大法仲平

咩係能源大法

車隊卡其實唔抵

就嚟$20升，而家減幾多

一樣九毫子

請問保良局油卡依家實際係減幾多??

都唔知邊度有得睇

中石化 9月28至10月1 貴油減4蚊 好吸引

無得睇架, 所以想問下用緊嘅人分享下

土共免費可以諗下，俾錢佢賺就不了。用其他油公司可能冇土共平咁多，但一個月計落差額應該唔會多過一餐飯。

想要邊到方便？

tg傾？

一定要去B2層先有得唔泊車都拎得？

究竟中石化普通油係咪真係好廢？

我係 2 樓客戶服務 counter 攞
無泊車都攞得
住荃灣廣場附近嘅 咪得閒行兩步過去攞一張

唔好聽人講
入一舊水比較下啦

thanks
就係唔係附近
如果就咁拎得嘅就諗住搵日兜一兜去拎

諗住申請公司張油卡試下
平時入開shell -2.8，我見中石化-4.x

要！

Shell 點2.8

公司卡

很想要

sorry 無晒喇

你個名

新紅雞d 商場成日都派.........

Shell 400-60 油卷 點樣用最抵？ 好似咩卡都唔可以一齊用。 只有等星期一減2.4 用？

只可減0.9

收到公司張Esso -$2.8了

唔可以配星期一佢減2.4 用？ 咁張野都幾撚廢

冇咩用

-0.9送60再儲分換油卷
咁大把

今日問沙田宜家果個場冇

有冇人今期加德快紅卡月結唔同左樣 冇得check番幾時入油入左幾多 淨係比個總數你

羨慕

邊到有得拎去到十一月既油卷？
有無師兄有多？

放中國石油現金油卷總共HK$1,000 (5張 x HK$200)，上年係HKTV Mall 買未用晒，今年10月31號到期

放HK$720，有意tg，可中上環/屯門交收。或者平郵穿比你。

我有3頁紙,最尾果頁就有

我之前都有3頁 係今個月得2頁

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

我都想要，如果方便請Tg我

新城市廣場唔係Home Square呀

我都係

我有第三頁wor，個PDF第三頁張紙係打橫嘅，我頭先碌到第二頁之後碌唔到都以為冇，原來係mon底

補充一句我收到兩份email ， 一個係invoice一個係statement，Invoice果封先有

寫住得2頁

剩係收到statement個封

我喺今年7月申請嘅用戶

我6月申請

我都係得2頁

求50蚊油券一大張

我都係得條大數 咩都無

剛打熱線 話系統故障 所以無SEND 如果要既話自己打熱線問佢再SEND

尋日打電話打到2046都無人聽
跟住email 反caltex問佢拎反transaction detail
佢地即日覆

咩都冇好似冇咩信心

加德士張紅卡點解可以咁耐都未寄到黎
申請左個幾月有多

我一個月

依家係咪得荃灣廣場有油券派? 11月打後

琴晚喺大埔站入油擺低咗一版俾油站叔叔

仲有無得拎？

有冇把打有中石化coupon , 上d 拍賣網唔見有。

油價魔又響機

17.94

On9 減咗有冇十日，一加仲貴過之前

邊間油卡代理減$2.8？

我公司係有大星星 -$2.6
係咪用完呢一個就唔會有其他優惠用到?

都係紅卡黎 張Form都係寫私人賬戶
但如果walkin油站申請嘅話係減幾多左右?

-2.5

可以用佢啲專用油卷

400減50都得？

係呀，有啲專用油卷係寫明for車隊卡用

做大星星member送咗4張油劵

係，加埋就係能源大法

痴撚線公司

Carousell 有

大家點睇聯通易

仲有無巴打最近係荃灣攞到

今日去仲有

聽日去拿睇下仲有無先

有冇聽過聯通易

貝殼係咪要有卡先有星期一 -2.4？

我果張閒日都有1.9，不過無用好耐

張卡你walk-in就俾你架啦喎

新牌仔未入過油

近排邊度有能源大法派？
而家果疊31/10到期

[Shell] 優惠指數 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
(優惠期至10月31日)

Shell Bonus Card + 恒生信用咭 coupon

1. Shell Bonus Card 本身每升減$0.9
2. 貴為 Shell Bonus Card 客戶，會收到推廣電郵(圖一)，入 $750 送 $100 油券，click 條 link 登記(圖二)就可以，推廣完後2個月左右就會收到油券(圖三)
3. 配合 恒生咭優惠券 coupon 使用，$400 送 $60(圖四)

夾埋每升減到 $4.89(圖五)。仲未計 Shell 積分。

今日去荃灣仲有, 要show SHK app

成日入會冇依d 優惠

都收唔到email

圖4點入手？

收唔到呢個email

恒生信用咭自己寄黎
你可以打上 Card center 問

新牌仔入

有冇邊間邊張油卡最平? 中石化都ok

話說行大欖派中石化油卷，普通400送90，超級400送120

有無得跟平日嘅-2.8/3.5

冇，我今日用400送90卷，計返數應該係每升-3.1

其他公司都差唔多

邊到仲有大星星卷派...

可能唔用油卷，直接入中石化仲抵，有時唔洗油卡都直減-3.5

不過我係入中石油，一樣減-3.5

3.5 好過

師兄好似計錯數
$17.94油價
-$0.9 基本discount
———-
$17.04 折實油價/L

$400 — 23.47L
$60 油券 —- 3.52L

入兩轉先有$100現金券送
(23.47+3.52)x2 = 53.98L

$100現金券係用原價計
$100 —- 5.57L

總數 59.55L
$800 —- 59.55L —- $13.43/L

discount -$4.51

就咁入阿叔都會送多你55蚊油.
再問阿叔俾咗幾張55蚊卷.

所以我諗, 其實啲油卷係人哋用嘅,
張卷冇code冇記認, 其實可以重用.
咁阿叔有時會留起益吓人咁.

更正

計埋用分換Coupon
4000分換$150 = 8.36L
入$800有800分
8.36L / (4000/800) = 1.67L

當你平時入開夠分換

$800 —- 60.88L —- $13.14/L

Discount -$4.80

同樣方法計貴油 -$5.18

你連-$0.9都無？

你去邊間送55咁好? 我去果D平油都係送50咋喎

$0.9

感覺上入中石油好D，之前係shell宜家用esso油

少行隧道冇油卷
就咁用油卡邊間抵d?
定都係間唔中行一轉拎下
我驚行一轉分分鐘唔夠cover來回程油錢

係咪通常得西隧先有油卷派?

我都想知
新手求熟手解答下

方便係石化
石油料靚啲
自己決定

真係有卡又唔介意土共咪。

有次放工夜咗claim公司錢搭的士
過收費亭果時搭句咀問呀姐有冇油卷諗住試吓啦柒就柒
點知真係有

巴打過邊條隧道?

西呀，但都係早幾個月嘅事
想分享吓唔一定要自己揸車過隧道先有得拎嘅經歷

之前九龍灣加德士執粒派咗一大搭400/55 Coupon 到期喇，又要搵過大星星Coupon

荃灣廣場

而家蜆仔係咪仲係一至五減2.4$？

想問下張紅卡交完表要幾耐先寄到
計計下都差不多3個星期

一個月

想問下邊幾日 定唔定

睇黎都係玩大法

其實今次冇用卷，
不過阿叔幫我用咗
又感覺好奇妙
但上次問佢話冇…
可能真係要等人用佢先有。

我唔知係咪會犯規，所以唔講邊間…
九龍區, 近紅磡警署近圖書館嗰幾間都有。
有啲都幾好人，咪同阿叔吹吓水囉。

另外，有朋友係做油站工程，入某啲公司油唔使錢
佢本身揸德國車，係新車，
呢期入shell, 中石油，冇力窒油，之後仲岀埋engine燈～
返廠話唔知咩事，要send數據返去分析～
咁佢就入咗缸大星，就冇哂事！
我就一直都用大星，有時狗共石油，有時Esso,
但esso只減兩蚊所以好耐冇用,
Shell就十個手指數得哂。

睇黎真係睇車

想問下呢個係咪就係等於紅卡?

不是
呢個只係再賞咭

紅咭全名係私人能源咭

想問下紅卡係點既樣同埋係咪每日都減2.x同可以搭油券用?

去油站拎form 先減$2.5。 每日都減
可以撘油卷用(非信用卡送那款)

係咪間間加德士都有得拎form?

上網download張form
填完寄返去

要銀行自動轉賬
同油站張form一樣

上網拎嗰啲係垃圾嚟

原來有分別

住九龍，唔入荃灣、邊到有得拎

Yahoo $30張好貴

教協張加德士-2.5 好定直接入油站申請張starcard ?
新手唔識

油站拎form私人能源卡（紅卡）-2.5,再用油劵

第一次係咪冇折扣咁入左一次先？ 定即申請即用？

基本上唔使申請，你出聲就俾卡你，申請只係儲分

去Carousell 睇下可能平啲

有無巴打個大粒星個自動轉帳指示係咪收$30？

係一次過定點？

月頭收第一期單，15號截數做無自動轉帳，但匯豐收咗我DDS$30

我淆淆哋用PPS琴晚交咗

只收一次

一樣都係三十蚊
之前都係十蚊八蚊而幾個月都無新油券派搞到貴哂

無為意上網申請咗仲有無得救

應該係藍色公司卡, 無得用油劵

車隊卡一樣有油卷, 不過係佢專用個啲, 有時油卡公司會俾

年頭都會隔一兩個星期先有
年中開始每個星期一都有
好似五月開始個個禮拜一都2.4

DBS Esso限時入汽油優惠

推廣期內於Esso或東方石油油站入Synergy汽油簽賬滿HK$350或以上（折扣後單一交易計），可享
優惠1：現有Esso客戶享「一扣即享」HK$40折扣
（每個DBS Omni帳戶享優惠最多2次）
優惠2：全新Esso客戶*享「一扣即享」HK$50折扣
（每個DBS Omni帳戶享優惠最多1次）
* 全新Esso客戶指於2019年10月15日前的過去12個月期間沒有以DBS信用卡於Esso 或東方石油油站進行任何簽賬的持卡人。
註：1. 優惠1名額為首20,000宗合資格交易，優惠2名額為首5,000宗合資格交易。先到先得，用完即止。2. 每個DBS Omni帳戶於推廣期最多可享優惠1及優惠2合共最多2次。3. 優惠只適用於信用卡的主要持卡人並須於2019年12月31日或之前享用。請於DBS Omni設定中的「推送通知」開啟「一扣即享」獎賞以享優惠

我就無申請，我都係攞到人哋派張傳單放上嚟睇下有無手足啱用
我自己用緊-2.8 shell
啱啱又申請咗張-4.5中石化

Esso依家total有咩優惠/秘技 新手車主 接放學接到破產

其他公司都可以

接得放學就唔好用土共

邊間好

esso or 能源大法

用緊Esso 得張smile油卡 有冇再優惠D既玩法

即係joyful card 同紅卡都可以同油劵一齊用？

佢仲有張再賞卡$30蚊送$1回贈，可唔可以用油劵？

-4.5咁多？
請問邊度申請，thx

有無師兄share幾張荃廣能源大法既卷用下，上網見人放三十蚊，寧願俾連登仔好過。四至五張都夠。

想問下荃灣廣場仲派緊？
岩岩收到張紅卡
係咪唔一定要揸車去就咁垿counter 拎都得？

Down shk apps做會員,落B2/F show比佢睇,拎得

Shk mall apps

唔該晒

可唔可以一次過拎4-5張？

認同，上期10月31到期都係賣緊10蚊張（6平油+2貴油），今期12月31到期起碼放三十蚊，好多放50蚊

點解唔自己去拎?

撚化

任拎？

1人得1張

最近申請左張加德士月結紅咭, 但佢寫明只減$1/L, 想問下係我樣衰得濟定係要用用下先會減得多?

係咪冇油站個印？

我自己上網download FORM申請, 我本身有綠咭過去2年都keep住1-2個月去入1次 (假日L) , 係咪要cut左佢重新申請過?

上面有巴打都中過伏
要去油站問佢拎果要有印先減多d

荃灣廣場攞左張大星星油券，3樓

求加德士油券，光復香港，時代革命，希望明的人會明🙏🙏

洗唔洗泊車/show d 咩比佢睇？
定行去直接問佢？

係整泊車嗰個櫃位？？

THX

我想問吓大星張紅卡點登記信用卡

佢油站份表得填銀行自動轉帳？

唔使泊車直接過去show個app俾佢睇自己係member就ok

3樓客服

中石化點減到4.5?

每次拎得1張 咁可唔可以去好多次拎?

未試過，你可以隔一兩日再去，睇下佢記唔記得你

9估可以，又無落你名咩電話號碼

師兄不如你溝左個CS，叫佢暗中攞疊油卷比你，你派比我地D巴打，報名攞油卷開始，排隊唔該

1. 馬會賞金獵人
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

我夠想渣法拉利啦

歐陽鋒溝女係用毒/ 蛤蟆功 ，唔係揸法拉利

一係儲錢買架488 pista

真係3樓櫃台walkin拎就得
唔該晒眾巴絲

試過去B2拎完上3/F再拎

帶埋女朋友就

入到2020, 不過過左期

好在睇一睇

之前walkin佢唔比

有無巴打知新城市廣場有12月到期嘅未？

前日睇咗，冇

請問Caltex紅卡-2.5優惠係每日都有定係逄星期六? 近排申請左紅卡, 發覺個油價無減2.5, 淨係減左油卷$50

anytime, show 係月結單

你梗係冇扒文,
我po過油單月結單大家睇.

多謝巴打解答

冇得用cc

申請紅卡係要銀行自動轉帳 無得用信用卡登記

新手想問下邊個位睇到張電子月結？

大粒星能源大法有無得用信用卡找數

無，最多用PPS

月頭會有月結單寄去你個電郵信箱

我申請果陣就唔小心寫錯左戶口號碼

寫錯都申請到？

紅咭申請咗成個月都未到...

esso張月結係咪一定要搵agent先申請到？
唔同大星星咁行入油站問都得？

我等左個半月有多

我都寫錯, 批個時邊會發現, 到用完出月結未扣唔到, 要自己pps交, 再寄個新既authorization form 你填, 中間有暫停卡唔比用要打去開番等2日入左貴油

星星油卷除左荃灣廣場會有其他地方有嗎?

油價鬼又響！今次又係減

留意呢度巴打會update

減就一毫一毫咁減，加就幾毫咁加

利園

港島Lee Garden 有，但要泊車同消費，每人一張，我跪求後佢俾多一張我😂😂😂，二月到期

好似話希慎都有

利園要泊車或消費

邊間？

銅鑼灣Apple 消費可唔可以去吸印拎劵？

我張單減得2.2, 係咪可以打上去叫佢減2.5? Thx ching

Ching, 你黎單未？

星星紅卡申請一定要寄？
可唔可以直接拎曬資料去油站交

去油站交只不過變左佢幫你寄翻去總公司，時間有短有長，快則半個月，慢則兩個月。

利申：由交表到收到卡接近五個星期

能源大法

正呀喂

有人打得通佢個客户熱線？等左廿分鐘都連唔到去個職員到

得閒都要入下白金既

邊期有？

我喺三期地下攞

咁哩招係咪仲抵過能源大法？

其實香港啲油賣十一二蚊都已經賺到笑！
仆你個街依家成十七八蚊，貴油成廿蚊！

荃灣show shkp app會員

點解我朋友收到esso 油卷，我收唔到

Ching 打通未

大星星應該4.65, 你勁D

有冇巴打有大星星油卷多

因為你已經入緊

10月31 冇啦

我公司卡shell普通同特級減$2.7
Esso同上兩樣減$3, 算唔算平？

去荃廣有得拎，b2同3樓可以各拎一張，
btw 你個名

好少出荃灣

琴日第一次用能源大法
油站張單好似冇減到2.5
淨係show到卷個優惠
想問下係咪月結果陣先會-2.5？

收到sms話月結到左
但係ebanking apps搵唔到喺邊，恆生ebank
有無師兄幫手解答

咁樣計法其實佢送果55蚊應該係送牌價
唔係-2.5之後既價
係咪咁諗

當然啦，油卷不嬲計正價

唔該曬爸打

請問而家加德士紅卡月結卡
係唔係都係需要一定自動轉賬過戶俾錢呢？

Esso有咩玩法最近買左部車想學野

留名學野

早排買完部車係門口搵agent開咗esso同加德士嘅油上，開頭減3.1之後減2.8....
早兩日去入油又即場開張smile卡

如果入得荃灣，不如carousell 買好過，時間車錢都係返到😂😂

carousell 之前期期都搵到$10蚊張（6+2），依家要坐底$30蚊，專登去拎都唔益佢地啦

叫到40蚊張

冇星星咁多油卷

星星又可以點玩法 唔係中國就得

就咁入-2.5張紅卡都唔益佢啦

今日收左sms，白卡減2.6

我都收到，但係呢個都係唔吸引

能源大法啦
白金好爆得

即pay嚟講算係咁

能源大法有4.65? 我計見4.1左右咋喎

50係計shell每月推廣？
佢次次唔同，多數每月可領有一次

想問下荃灣廣場仲有冇大星劵？

點解我收唔到email

Esso 星期日upgrade 貴油

想問能源大法係咪無分儲

其實都係供求關係，以前西隧都派，新城市任拎。而家要係佢嗰app會員先一次拎得一張。03年樓價60萬添啦

加得快一個禮拜又加番0.2

土共又陪佢一齊癲嗰一下先夠膠

下期加德士油卷係銅鑼灣利園有得攞
到期日去到出年2月29
有無巴打已經攞左

好似要消費先有

想問下日日揸車返工，如果想最平係入邊間

爬完文唔明先問啦屌你

宜家咪唔明問緊囉屌你
用下腦先啦衝出黎柒啦

中石油都 -3.5 左右wo 有卡

一黎就咁問法, 真係傻尻先會信你有爬文

咁你咪唔好信

土共

我都唔信你有爬文
如果你爬完文都唔明咩係能源大法
證明你太柒
你都係比返正價入油吧

你睇返984我問緊咩先

大家答緊你 #990

你要轉移視線講返 #984 無問題
紅卡無分儲